認真問有無巴打覺得毛毛land個Jooe係你個type?

平時出街見到靚女會自卑唔敢望
太醜嘅又唔會望
通常好似Jooe呢啲普普通通白白淨淨嘅先會望
加上鍾意染鮮色頭髮嘅女仔
加加埋埋Jooe就係exactly我個type

其實佢有少少醜化自己來突出形象
平時真係唔差

似唐氐綜合症

我第一次比左jooe....

你咪咁雜食啦

唔知你講乜

你以為自己好撚好打？

仆街 第一張幾可愛。。。

如果搭車見到
一定會起勢偷望。。。。

我會坐佢旁邊。。

我會輕輕摸佢條頸叫佢放心訓。。。

成日j佢

jj聲貢難聽

李私煙結左婚樓主係咪好唔開心？

係好撚似